泛民主派應唔應該再參加立法會？

實有啲民主派想出來講有好過冇

到時可以繼續做忠誠嘅反對派

應該
唔應該

佢地冇可能再選
要支共提名呀！

睇deal㗎姐
最溫和果批實有得deal

冇

應該！

冇所謂啦

當年臨立會都有2個民協啦

問下利東兄

利東弟番黎坐監咁on9，佢就仲想選舉

忠誠嘅反對派